通街都係仁愛堂義工賣旗，而兒登仔只係識坐係屋企打飛機

推